有無人識整

完全唔識響

投hk protest yes, 投no bts